聽講某紅磚電王會員有禮頓 int.

同場 5 Poly 2 HKU

果兩個 HKU 仔係我朋友

唔好扮熟ok?

?